食飽飽嗱

見到人地食飽飽，但係自己好肚餓
冇帶銀包返工，得一張八達通，入面得返$7.8
呀⋯⋯呀⋯⋯呀⋯⋯

冇整到丫嘛，有就唔使叫春丫